Ceci est mon site web où je place mes cours, ainsi que mon CV.

Ce site utilise Quarto pour générer le contenu.

N'hésitez pas à me contacter pour plus d'information.


Certaines étapes sont nécessaire :

Ajouter fontawesome